<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>NSW Abijahrgang 2026</title>
        <link>http://localhost:1313/</link>
        <description>Recent content on NSW Abijahrgang 2026</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>de-de</language>
        <lastBuildDate>Wed, 03 Sep 2025 23:03:34 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>Hafenbutze Vorabi Afterparty</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/hafenbutze-vorabi/</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 23:03:34 +0200</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/hafenbutze-vorabi/</guid>
        <description>&lt;h2 id=&#34;party-in-der-hafenbutze&#34;&gt;Party in der Hafenbutze
&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Durch eine hoffentlich erfolgreiche Cooperation mit dem Besitzer der Hafenbutze am Hafen Fallersleben konnten wir als Jahrgang uns eine Partylocation für die Afterparty des Vorabis sichern. Durch gekonntes Verhandeln konnten wir uns einige der Einnahmen dieses Events sichern. Daher: je mehr Leute, desto mehr Geld. Also bringt gerne eure ganze Freundesgruppe, je mehr desto besser. Tickets werden vorab unter dem folgenden Link online verkauft. Es ist nur eine begrenzte Anzahl an Tickets verfügbar, also sichert euch jetzt eure Tickets, solange der Vorrat reicht. Bei Problemen mit dem Ticketsystem bitte gerne per email an &lt;a class=&#34;link&#34; href=&#34;mailto:tickets@nsw-abi.party&#34; &gt;tickets@nsw-abi.party&lt;/a&gt; oder direkt persönlich an Niklas Wandelt wenden.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        <item>
        <title>Willkommen</title>
        <link>http://localhost:1313/posts/intro/</link>
        <pubDate>Wed, 03 Sep 2025 22:13:41 +0200</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/posts/intro/</guid>
        <description>&lt;h2 id=&#34;einführung&#34;&gt;Einführung
&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Wir sind der Abijahrgang des Jahres 2026 and er Neuen Schule Wolfsburg in Wolfsburg. Während jeder einzelne von uns zutieft bemüht ist, in jedem seiner Leistungskurse sein bestmögliches zu geben, steht im nächsten Jahr, hoffentlich für möglichst viele von uns, der Abiball an. Die Organisation für diesen Abiball sind schon auf hochtouren zugange. Eine Location ist noch in der Diskussion, mehrere Kandidaten und Angebote sind aber schon durch das Orgateam eingeholt worden. Nun geht es in die Entscheidungsphase. Näheres dazu wird noch rechtzeitig veröffentlicht.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;finanzen&#34;&gt;Finanzen
&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Auch unser Abijahrgang sammelt schon seit geraumer Zeit Geld für unseren Abiball. Aufgrund der steigenden Lebensmittel- und Arbeitskosten, sind auch unsere voraussichtlichen Ausgaben deutlich höher als die der letzten Jahre. Allein der Congresspark hat seine Kosten für die Miete um den Preis eines Kleinwagens erhöht. Somit sind wir jetzt auch auf der Suche nach eurer Hilfe. Wir brauchen eure Unterstützung und Mitarbeit, damit wir unseren Abiball organisiert bekommen, so wie ihr euch ihn vorstellt. Daher, bitte hinterlasst beim Ticketkauf doch eine kleine Spende und vielleicht noch eine Spende auf dem GoFundMe unseres Jahrgangs. Vielen Dank für eure Unterstützung.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
